[多圖] 呢個IG毒撚係咪痴左線 ? 係名牌鋪影相扮富豪呃港女蝦條【8】

以上係嗰位絲打所post嘅野
大家如果keep住post其他絲打嘅嘢就係助紂為虐
L we先生就係想拖個女仔落水 想大家唔只係留意佢
想大家轉移視線
麻煩大家唔舉報ac 都report story🙏🏾🙏🏾

上個po都未完

個inbox好撚爆
小弟代路易威登新聞社多謝咁多位公民記者

lm

係咪呢度開？
1001話教會blacklist 可唔可以講多啲？

舊post嚟

係呀 我係舊post過嚟

未開新post